發唔發覺今日特別多人捐錢？

有捐

多謝大家